突發！美國參議院通過左《香港自治法》！

快啲入去Retweet！

推

this way sir! Sanctions!!!!!!!

男神霍利

Push

即係點？

幫推

push

小鳯姐

Ok

男神

啲放負五毛死哂去邊

岩岩隔離post好多

法案內容係點

This bill imposes sanctions on foreign individuals and entities that materially contribute to China's failure to preserve Hong Kong's autonomy.

Hong Kong is part of China but has a largely separate legal and economic system with protections for civil rights such as freedom of speech. This arrangement is enshrined in (1) the Joint Declaration, a 1984 treaty pertaining to the United Kingdom's transfer of Hong Kong's sovereignty to China; and (2) the Basic Law, Hong Kong's constitutional document.

The Department of State shall report annually to Congress information about (1) foreign individuals and entities that materially contributed to China's failure to comply with the Joint Declaration or the Basic Law; and (2) foreign financial institutions that knowingly conducted a significant transaction with such identified individuals and entities. An individual, entity, or financial institution may be excluded from this report for various reasons, such as to protect an intelligence source.

The President may impose property-blocking sanctions on an individual or entity named in a report, and visa-blocking sanctions on a named individual. Such sanctions are mandatory if an individual or entity is named in two reports. The President shall impose various sanctions on a financial institution named in a report, such as prohibiting the institution from receiving loans from a U.S. financial institution.

The President may waive or terminate the imposition of sanctions under this bill. Congress may override such a waiver or termination by passing a joint resolution of disapproval.

推呀！！

香港人自己都要行動
71見

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

北京廣泛地區落冰雹 貌似冠狀病毒

推71見

咁突然

真？

正

有咩用

7.1銅鑼灣見！

推呀

等睇港共半夜出新聞稿

禁緊錢走再唔走剩係用到人民幣

應該就唔會禁啦

港共係拎住基本法講架，所有野 萬物之源都係基本法

唔驚啦

轉緊美金

71要出嚟多謝人

借個位plz
［抗暴之戰] [see you in the street] 七一維園見！

美國撚啲小粉紅覺得好好玩？

放負能去死

嗚哇
推到班五毛無地自容

去Twitter RT啦

like retweet

Pish

呢啲post 一定見唔到五毛

71見借個位 會員標籤功能
立會事實處
眾志 蘋果 DW德國之聲訪問手足
抗爭文獻館
暴政粵譯 第六課 小心那些準軍事組織

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

好似冇咩用。。

轉軚轉到我都頭暈

有無懶人包

pppppp

有冇人簡單講下內容係咩

咁快 今朝先話會推遲通過lmao

五毛出現了
算啦，你啲五毛唔撚識睇英文架啦
你覺得無用咪無用囉

求binc
之後咩事都冇發生, 中共仲可以繼續口交

唔通咁樣通過左中共就會滅亡咩
美國佬隨時未又當香港人係condom

利申：五毛

想要汁RT

-制裁對象可以係個人、公司企業同埋團體
- 被制裁者會被凍結所有美國資產
- 所有用美元做結算既銀行唔可以同被制裁者做任何交易

返嚟喇 Twitter要人

眾議院仲洗唔過?

唔好下下五毛，我唔識睇所以話好似

你唔同意嘛解釋囉

其實已經兩院通過左

我係你岩岩講既五毛

我想知有乜用，想了解

係時間襟埋匯豐果10萬出嚟

蕭生話美國要推哂所有牌先有救

燒山講野..........

笑出聲

潛曬

PR公司可能又要裁員

retweet retweet～

唔係fast track緊咋咩?
過哂咪姐係侵侵簽?

其實我覺得美帝出手有排中國都唔跪，一定要夾埋五眼/歐盟/日韓先有望幾年內搞得掂

Sen Hawley

石頭出動

最直接結果就係世界上既七至八成地方唔會同被制裁既公司做生意
但係前提係要美國真係會嚴格執行，同埋制裁既公司要係大型公司先有用

咩係香港4
英文差

美國參議院通過《香港自治法》 仍須待眾議院表決

咪9up啦

Chris Van Horn 係民主黨參議員.
眾議院基本上過梗. 兩院通過侵侵唔簽都會生效

呢埸係美國又出一拳
中國會唔會又出返拳
邊個縮就係輸家

全票 總統唔簽 彈回再一次投票 全票過

就唔燃使理總統 直接行

好似係

所以 侵唔簽只會比借口 人攻擊佢

而且 龐貝奧 個班鷹派 一定叫佢簽

所以滙豐極大機會會係第一滴血

Hong Kong is part of China.

一生基本法，基本法生萬物。

條法案話會制裁埋銀行
轉去中共既崑崙銀行安全D

Sor,自膠，呢樣嘢我都係睇個巴打留言講

就係呢個機會，我地更要把握美帝嘅掩護繼續遊行，同世界講香港人無放棄過抗爭

之前鬧美國要靠自己果D人呢

唔太信會制裁HSBC
話哂世界首屈一指銀行
我覺得會裁下啲大型公司下邊啲子公司嚇下啲大公司先

做過d咩先會被制裁先

侵哥式撚狗

sir this way

唔怪得東亞要賣銀行業務

似係中資公司先

唔會全票架
好似有個congressman逢係有關其他國家既政治問題就會投反對

有冇人可以解釋點解Solomon 話Chris van hollen 係奶共? 但係佢係有份推依個法案

如無意外，眾議院應該會有1人反對

就係乜法案都反對個條左膠

呢個就任美國定既姐佢睇你唔gur就制裁得你

兩院過佢實簽。

損害香港自治既行為
既係依家777、正苦高官、成班建制派保皇黨同埋黑警所做既野

鎖羅門有冇睇連登
佢有冇account

我都覺
如果係制支銀就正
不過都係FF下算

匯豐渣打點都要俾面事頭婆，應該又罰款了事（不過應該唔平。）

幫 71 遊行打強心針

兩黨鬥下氣

尚方寶劍！上斬昏君，下斬共狗！

佢係孤立主義

鬥黃啫

罰都應該係英國佬自己閂埋門打仔
美國罰有啲唔比面英國

似係中移動個廿間入面揀

LOVE :3

佢似標奇立異多啲

上次墨西哥毒梟洗錢單野都係美國天價罰款，匯豐唔洗拆骨已經係事頭婆出手撐住。

唔係話白宮阻止咩.. 突然又即通過既?

條左膠已經俾人笑到面黃

71見 信念不死

其實都要總統簽署
總統都的確有否決權
不過講明係bipartisan姐係總統其實一早同意左
無需擔心

美國佬講野就嘥鳩氣啦，都已經唔知第幾次得把死人聲

報呢單野個間美國傳媒既立場係極反侵侵
所以fake news機會好高

講真 通過左咁多法案 完全睇唔到有咩改變 你就算唔幫香港人 你都幫自己報仇啦 但又乜撚都唔做 我認我係悲觀放負撚 因為我真係睇唔到任何有力既制裁

克拉默在周三承認做法不正常，他解釋當時提出法案的參議員 Chris Van Hollen，在準備要求議員一致同意其《香港自治法》前約半小時，白宮突然對法案提出了一系列「技術性」修正。克拉默承認，白宮曾問他是否願意考慮阻止該法案。

有冇講改左d咩?加左辣?

6。28

7。1

rt

我無get錯係咪佢鼓勵緊人篤灰
上第一次係警告
唔想上多次就
不過如果唔係annually再密d就好

通過左喇！五毛

都好過無求其執五間裁住先

又唔算係fake，不過係斷章取義囉
成日咁做架啦

快過警察個個，其實即係香港唔會係今次大選議題

心意傳達到

咁樣又五毛?是但你啦
通過咗又如何?之前大把方案都通過咗啦，美國都話制裁中國，又話制裁香港班濕鳩官員，依家你覺得有做過乜野?

btw, 你話乜咪乜囉，五毛又得，0.2又得，熱狗又得

一講唔啱心水既野就亂屈兒登仔

又話叫停制裁中共又通過即係點呀好難捉摸呀

聽日係第幾粒石仔砸腳？

Thank you sir

支那01班伙記

只要 house 多過3份2 撐，連 Trump 想 veto 都無效

十卜

拎美國綠卡班支那小粉紅係唔係都可以搞鳩埋先

派軍未？

咁一定多過啦

上次眾議院一審個時幾乎全過

好緊張

之前個份人權法案係賦予國務卿
每年review一次香港自治狀況 >
所以上幾個星期Pompeo出黎講香港已經失去自治權+會取消特殊待遇
雖然呢份法案容許制裁港共官員
不過由於制裁門檻太高(侵犯人權)，一直去唔到制裁個步

而今次呢份自治法係正正降低左呢個制裁門檻
唔理中共港共定商共，只要有美金，人人都可以係制裁目標
而且門檻容易左，圍繞係自治而非人權

美國係法治國家，所有野唔係睇你心情做野，係要守法規
一份唔夠好，咪推多一份補漏，呢個係美國政治特色黎
我係美國人，希望答到你問題

Yes

Liked and retweeted
Push

香港獨立 民族自強

即係呢個係打真軍？

一齊出黎
仲要頭幾個都係五毛

你咁答都好過個d一開波就話我係五毛既柒頭
但其實你自己係美國人，有無覺得Trump成日得把聲佢講要制裁中共都講咗好幾年，我日日都期待緊中共收皮

Like& Retweet !

七月四號識做啦

推！！

第三點應該好有效...如果真係做嘅話....

正好俾大家睇下侵侵諗乜…

希望佢企硬啲…

之前個份都係真軍，不過之前個份叫人權法，圍繞人權
要好明顯侵犯人權先比出招，例如大屠殺，集中營呢d
但普通黑警開槍跪頸打頭呢d好難put做侵犯人權
但今次呢個係圍繞自治權方面
姐係邊個有份削弱香港自治權既，全部都可以制裁
咁就唔止官員架啦，例如HSBC怡和大大聲呢d，隨時一齊落鑊

Sell hk 睇路呀

姐係點？

轉午餐肉先係皇道

SIR THIS WAY

港共官員啲錢應該都轉走晒㗎啦
依家班高官收集緊情報證據架啦

習近平新時代中國
特色社會主義思想

高官貪污 黨內互鬥
子女出國 賣國求榮
忠誠勇毅 保留證據
日後自保 免於制裁

因為呢個內文已經講得好簡單，我冇辦法要更簡單嘅言語去解釋。
不過我建議你可以參加一啲中文進修課程，其實工聯會都有啲為基層低學歷人士安排既識字班，我諗對你日後閱讀中文嘅理解能力有幫助

Retweet quote comment!

多謝美國

咁突然？剛剛先重講緊白官叫停左唔好通過

就係白官幾個鐘前重叫停緊個條bill?

新聞source係成個星期前的 但今日出文

美帝版概皇天擊殺

想問係咪仲有一關要總統簽署？

專㨂放假

唔認識銀行業
咁有咩銀行唔係用美元做結算架？

竟然係參議院通過先
好多時都係眾議院過左先

全世界應該得支那崑崙銀行 唔用美元結算
呢間野剩係serve 伊朗

popo?

Hsbc同渣打就係覺得自已係英國太重要，美英唔會出重手郁佢地

全世界又唔係得一間崑崙
伊朗/北韓/委內瑞拉都唔用得SWIFT

呢啲制裁真係做下樣....
有咩用....
中共會驚咩？
我地要輸了

好波！

幾時開波

土耳其唔知發咩神經，參咗一腳落去

你哋呢班愛侵力
你哋呢班黃衛兵
你哋呢班連登神探
你哋呢班屈毛黨
你地打飛機

姐係尋晩係假新聞

澳門匯業銀行

其實真係,喐下又話五毛有時真係好撚煩

因為呢條bill係參議院提案

通過後POPO都會瀨野
個制裁對象寫明係個人、公司同團體
而且呢條bill既制裁門檻比人權法低所以佢地一有懷疑係破壞香港自治行為都會即刻瀨野

同埋晒啲支那翻譯

喜利？

Push.

希望盡快過埋眾議完

海底撈執曬未？

都唔用
過一百條法案都無廢紙

邊撚個話有人叫剎停, 我剎佢老母咩剎

之前新聞又話ban左

唔係自治法
改左名做香港問責法

入嚟就係預咗睇到你呢D話冇用既人

呢條勁, basic law美國版釋法

但眾義院同白宮未過？

會唔會古惑的槍打埋港獨派？
自治佢意思係咪一國兩制高度自治？

要用先得㗎，唔用又係廢紙一張

正呀

距離獨立又近咗一步

召喚班放負撚

香港就快可以自治

美軍終於要來了

好可能9月先真正制裁
咁樣對老侵比較有著數

知唔知眾議院幾時會開會

轉去崑崙銀行最安全。黨一定好好保護你嘅財產，唔俾人攞到（包括你都攞唔到）

或者要匯豐渣出返個聲明話係誤會，其實唔係撐國安法。

靠自己個D人去曬邊?

咁搞笑，講完會制裁損害香港自治嘅個別人士之後，最後加句梁愛詩估計月底過國安法。

lm

我估唔會

自治係講香港人自己管理自己

立國都可以係香港人自己管理自己

基本上而家制裁香港都係民主共和兩黨共同提案，過就過梗.只不過大家輪住提案攞民意。

眾議院果啲全部通過晒？

Pompeo 之前已經 certify 咗香港係冇自治，咁係咪要搵啲人出黎祭旗？

而家好民主共和兩黨做晒武器比侵侵，射唔射你自己決定

唔該真係制裁下啲人，唔執法無人驚

相信今次一定會同人權法一樣咁有用

One step closer to trigger.
If NSL get executed, I believe trigger will be pulled as a response.

美金一日仲係國際貨幣
美國佬都繼續玩撚晒
FATCA, OFAC, SDN....理得你個人係美國本土定去到毛里裘斯，總之唔托你就郁你呢啲就係power

Taking a nap and then come back and say:

1) Trump or USA are bad
2) Group A is bad, so Group B should hate, kick out , and ignore A
3) Person C in Group A did something extremely bad, so , All others in Group B should hate, kick out , and ignore C.
4) Girl E is so pretty that all people should stop and focus all time and effort on flirting Girl E
5) Event F is hot now. All people should spend all time to discuss about Event F
6) etc.....

What other tactics do they use?

5cents.

典型yellownazi, ungrateful bitch

藍絲團體

等唔切第一滴血喇

上年人權法案都係感覺上雷聲大雨點小

唔係悲觀撚 不過真係太多似是而非嘅假希望

班放負五毛死全家啦

when take action?

感謝

美國鬥黃

共討都冇人講啦

中共又要淆底又要面
唔知會點讓步

連登放負五毛太多. 真係要有獨立思考 好易比人帶風向 不過隔離post引晒出黎

做任務呀！！！

通過左會點？

過左會用先得架大佬 條文入面既野同人權法有乜分別

支那鬼國 口交部 快d出黎 吠2聲 拎返個尾彩

推，大家開番個twitter 每次推post幾秒就得

通過左就有武器在手，有民意支持，唔怕法津訢訟

就算過咗 都要有大家努力先會成功

Pish

反觀英國老，名正言順都仲未出招

推 七一見

英國佬不嬲老謀深算

90日，制裁名單

HSBC

通過之後中共立即倒台
香港獨立

通過埋d法都唔知做乜鳩

唔好睇美國講乜野 睇佢做乜野
五毛永遠曲解 斷章取義美國講左乜野去放負
LEE D做野既PO就失晒蹤

民賤 工淫會

侵咪話會制栽囉
咁都雷聲大雨點小

快d共匪過去捉拿侵侵，笨。

問題係我真係一個制裁例子都未見到

美國save緊子彈

仲比支為建設基地添

再睇下有幾多國家跟機 抽水

近期既好消息

參議院過得，不過眾議院一定冇問題

但條list最緊要多人
30000+

呢個係香港問責法

本身眾議員提既自治法 入面係勁好多 講明香港要獨立 自治：/或者其他目的

go twitter!

PR黑警去哂邊

係咪即係尋晚話俾白宮施壓嗰條？

同之前講，有咩分別

燒旺佢

之前仲有班人話要唔靠外國勢力

Push csl

制裁限制自治公司，官員，同阻止港人示威嘅仆街警甴
希望快啲制裁，香港人就嚟等唔切

自治法講緊果間銀行係咪劍指滙豐

Push
Cls

一定要做好35+,
外國好睇重選舉
唔好比放負撚吹35+無用，
乜都唔做就有用咩
靠念力？

有撚用咩

玩fifa最有用

前琴係twitter又見到人狗講
投建制比最多彈藥比美國
白票第二

晚

美國參議院以一致共識形式通過《香港自治法案》。

早前有報導指白宮出手拖延法案通過，實際上只是提出技術修正，包括要求制裁個別人士前諮詢財政部長意見，以及將制裁金融機構的權力轉移至財政部。

值得注意《法案》雖然以「必須」一詞形容制裁，但總統仍有權力豁免制裁。

《法案》於參議院提出一個月後即獲通過，可謂相當迅速。《法案》現須待眾議院通過，若兩院有差異須進行協商。

相關報導：

#國際政治

From Weather Brother

一定要交埋班紅官list !

大家鬥快鬥狠

Thank you

即係又有飛機打

日日口交講支國違反合約
制裁下777 家人先啦
我想見到777仔仔番支國

push this

777咁愛国，冇事嘅

最想睇黑警仆街

通過左又唔會執行既
靠嚇
有咩用

推
hawley

7.1

wow burn with us!

有乜用？

+1

100% approval rate

呢條同magnitsky act 好似無乜分別

希望侵侵會簽
唔簽唔洗連任

我想問以家眾議院 去到咩進度？

快啲做任啦

要多d人知道同上twitter感謝

🇺🇸

Hsbc要仆街了

屌當初有班撚屌話trump淆青 派人出嚟阻撓 切柒未啊仆街政治打手

magnitsky正係罰官員，而且限住左係人權，門檻都高
呢條係圍繞自治權，門檻低，唔止罰官員仲可以罰埋企業

@HSBC

ho ball

YES !!

次L次有啲唔合乎預期操作，就有人9沖出嚟又話人侵粉乜粉
呢啲人冇L得救

報應！同我 drop to zero

伸利：滙控小股東

十連!!

所有人入去retweet

小小幫忙大大作用

差眾議院

嘩屌，尋日仲話白宮阻止制裁

小鳳姐

準備緊買彈藥掛

pish

黑狗捐血死全家

RT!!! TWITTER 呀

好mean好鍾意

呢個入場門檻低啲，對象闊啲，罰則重啲

一定更強硬

今朝聽電台，連班狗阻止集會遊行都可以俾制裁

唔會讓，月尾實用過

人權法都搞左成5個月 拖拖拉拉
依個法案聽都未聽過
依家話出手就通過 真係好癲

根本就要咁做, 最好制裁埋屋企人同親戚

吹咗大半年都未有人制裁過，我估班狗未識驚住

唔好讓啊
讓左之後又陰D陰D
想睇中共亡黨

popo同建制係咪甩難....

Sell hk

班犬有撚本事離開大灣區咩
制裁佢地無撚用,爛命一條

Popo算係官員 你覺得呢？

個個紅血 議員又有一d政府官職 例如姐姐

邊個大獲d？

制裁班狗其實無咩用，佢地散仔為主，根本成世都未去過歐美

我唔覺得佢地好難大規模制裁到咁多人
如果popo都包既話
最多唔比佢地去五眼咁

封佢地移民門檻已經唔錯
但最緊要有佢地資料先得

咁隔離個白宮剎停po係做咩事

twitter retweet

三毛唔知連燈定律
結果幫手燈到條議案通過

日韓會唔會加入

on9
人地美國一直做緊野都叫打飛機

咁正

推 已retweet 同like

Retweet

通過會有咩行動

lu

美國通過法案違反基本法
律政司會考慮作出跟進

請制裁工商銀行

班黑警有大灣區！唔驚！

POPO 有大灣區
仲好玩過日本

唔比用美金呀
遮係銀行 唔會提供服務

買左樓要call loan 或轉中資銀行
保險唔受 退返今年保費比你 唔續保

所有同美國關係良好國家未必比佢進出（日本 /南泡/英國）
記住最大獲係你家人 同伴侶 子女 都一齊（連坐法）

眾議院

其實 安全計 政府官/黑警 應該早點resign 仲可以博下大霧

安全計 拿多d（黑材料）野 ，準備督灰 ，比人制裁時話自己25 仔求解封

將責任推比上層/証明係中國武警打示威者

好似王立軍 一樣到左外國好食好住

仲有選管會d EO 小心呀
有壓力比你dq 參選人

自己睇路 ，路係只係你死，而係成族人一齊陪你被制裁

Thank You

佢地有popo名單先得

AO嚟

咁國安國歌送中全部都係俾藍屍打飛機

班五毛深夜不停出 post 放負，似乎中央好驚被制裁

點會冇

thanks USA !

契爺

1）如果條友去個美國受訓 /玩 去伸請簽證時 要報職業
2）如果佢用美資 /英資銀行 出糧 政府出糧有remark 係咩人工
3）買保險 ，保險公司會要求填寫職業（呢個最易查）我唔信做黑警會冇買保險
4）以前去日本時要填張野 個到有要求填職業，資料入曬機，美國佬一問 ，你估安倍會唔會幫手比資料呀啦？
5）仲冇大量督灰email ,自保燃 督灰

到我地做嘢七一

Sir

唔知最後佢地會攪幾多人
有幾十人已經算勁

過完一大堆法案又唔用嘅話都係晒氣⋯⋯

retweeted

Done!

推 之前都有話過twitter線少咗人做
大家唔好放棄